點解中國改朝換代咁多次都keep到咁大

史上好多龐大的帝國， 沒落之後都會分列成為無數個國家
點解中國咁多百年都keep到唔分列， 只係換招牌呢

明明係比人滅左國，邊係改朝換代

因為思想冇變
覺得自己係世界中心
佢擁有過嘅嘢就係永遠屬於佢
乜乜自古以來

其實同啲人分完手仲要死纏爛打冇分別

中國大部分都漢人
同種族多數會幫番自己人
特別係長期比人蝦個D
清朝漢人比人蝦咪團結D
好似黑人咁姐
咁岩國父孫中山食中八國聯軍條水
D人咪諗住是鳩但啦大家漢人咪跟你頭
利申: 9up

對比下就好唔同，例如波斯帝國，之後係馬其頓帝國，羅馬帝國
同中國情況有d似的係埃及都仲有留低，但係現代埃及人同古埃及人係唔同人種